有冇人長輩都係咁

屌你老味
次撚次同我阿嫲飲茶
佢都會嗌d好撚飽既野(飯 了

幫你慳番筆咋，見你唔係搵得多